CA/ACO 招聘(75) - 收到offer未呀！下？

收到offer未呀！下？

竟然係魔巴開PO

回下你等你冇咁寂寞

個個都含恨而終喇

下你老母

得啦知你考唔到
最多我下次俾心機考上officer grade留多個位俾你囉

收皮啦魔鬼巴死柒頭

佢入左政府啦